有無手足發覺係肺炎期間，髮型屋嘅師傅手勢好咗

戴住口罩剪，自我感覺良好左
但除左口罩之後
原來都係關個樣事

因為你冇自我感覺良好埋右

屌你老母好撚好笑咩

係因為無生意佢剪得好有心機

我講嘢好笑過你咪夠囉

我樓下嗰間好好生意,仲要等

我好笑過周鬆弛

hi